香港真係好多女都有SP..........

是但係連登、TWEETS睇D po
平時睇落日日經經既女仔
點知都係有SP.........
有D仲有幾個........

現代愛情關係
仲有冇D唔蒲冇SP既正常女仔?
唔想要N手西

咁姐係香港都有好多男仔有sp?

有 但係我已經有男朋友
我仲好愛佢

全世界都係咁，之前睇過啲訪問，望落pure既日本妹都話自己有幾個sp

咩名

是但係連登、TWEETS睇D po
平時睇落日日經經既男仔
點知都係有SP.........
有D仲有幾個........

現代愛情關係
仲有冇D唔蒲冇SP既正常男仔?
唔想要N手鳩

可以齋屌唔使同佢keep住WhatsApp真係好正

台灣個雞排妹又係
真係估唔到

有3個
但得一個係經常開餐

香港又唔係得華人男人

幾好笑呢套野

你點知的

住過HALL既好多都有
出面一條仔 入面幾個SP

典解你唔識到我？

嗰日我同個衰妹去酒店唔小心俾人影到

我

證明好多做人男朋友嘅都唔得，性方面滿足唔到條女

做佢sp真係唔知點頂
雞屎忽

想玩真減清
唔想屌完就走

蒲同sp我都有諗過
但最後都無做到

係
住hall d女九成都淫底

有d仔都冇喎

連登仔永遠冇份

千祈唔好做
可能做個時好爽

但你以後遇到個好男人你良心會痛
唔好要人埋單
香港好多人都鐘意好女仔
但可惜冇途徑識到

fuckboy外向，好女仔都比佢哋呃晒

都市傳說黎
成日聽但永遠未試過

其實啲人周圍搵sp 屌之前點知對方有冇性病

一個人可以搵咁多個

Bu?

波都未渣過

我有男朋友呀 佢唔蒲唔煙唔酒 無同女仔chat
但唔知係咪香港啲女仔都唔中意啲咁乖既男仔呢

有時覺得佢太乖

有，我隔離果個

Ex係Fuckboy 外表正經又扮純情
但實情又搵SP又叫雞
以為無人知 點知俾我踢爆左

自從兩登合理化哂SP叫雞後
純情仔/女都好難搵
奉勸大家想去玩之前 停一停 諗一諗
唔好傷害係未來等緊你 愛你/你愛嘅人

同啲人叫雞一樣心態
唔會自己中既

靚女既話你搵1000個都有
有唔少靚女
特別係香港普通樣女仔都大把狗公想上啦

臭雞！ ！！

咁你又橙d既
正正經經叫返隻雞啦

真係唔明..... 有時明潔自愛嘅人 好似先係唔合群

是但啦。靚女自願搵
d 仔又有得屌 大家happy

諗起vienbb

我同你男朋友一樣唔做呢啲野
所以冇人要
女人都係鐘意壞男人
我明明已經壞過凱婷

但係我又唔悶
先唔好講樣
街見到好多好柒既都拖靚女
連想識多啲女性朋友都冇
講經咩

有合理化叫雞咩
雞蟲成日比人屌喎
做雞就真係被合理化啦

你講得好啱呀
男女都好，都唔應該要人埋單

唔係，一個靚仔廿個SP

係一個唔正常既世界
正常人先係異類唔正常

你會比佢哋屌扮晒野道德撚

鹹濕仔

有冇介紹

你上隔離登睇 邊有人屌雞蟲
仲有好撚多人話要叫雞破處
唉 有時諗 呢啲人係咪唔相信愛情

會話番你保守

唉 樣衰冇計

最頂唔順係扮哂道德撚（甚至係耶撚）但自己有SP/叫雞
連自己都覺得咁做有問題嘅人，點解可以繼續做落去...

識個女仔朋友，純情靚女，佢男朋友都唔靚仔，但好好仔我信好人有好報
Fuckboy/娘娘就等報應啦，
你地搵對方埋單就埋架啦，橫掂都唔介意食N手飯架啦

未有另一半嘅，搵sp都⋯勉強叫正常嘅

唉，毒撚一個，好怕現代愛情觀

聽返黎啲有sp既都係大波妹 樣未必靚 有仔都出去揾sp

我都想好人有好報
對個女仔好好都未溝到

我都好怕，尤其中過一次大伏後，
但，有因必有果，你種咩因，點都會有果係未來等緊你

信我，會有好女仔等你

我連未有另一半搵sp都接受唔到

通常處女，非幾手西的女

一係好後生（say 2002年或以後出世），如果你係2000年前出世未必睇你上眼。
一係就有些缺陷（性格、情緒、外表、健康、家庭、智力、社交、經濟）等，比起非處女，可能更難接受。
一係等緊白馬王子（基本有樓有車，除家人外，有自己獨立的物業居所，實用500呎以上）
一係就好毒，極品毒絲（但毒絲唔需要有男朋友，自己一個人好滿足。就算佢同你拍拖，之後佢會發現單身更開心，相處唔長）

我希望係咁
成日覺得係咪自己樣衰得制

通常處女，非幾手西的女

一係好後生（say 2002年或以後出世），如果你係2000年前出世未必睇你上眼。

一係就有些缺陷（性格、情緒、外表、健康、家庭、智力、社交、經濟）等，比起非處女，可能更難接受。

一係等緊白馬王子（基本有樓有車，除家人外，有自己獨立的物業居所，實用500呎以上）

一係就好毒，極品毒絲（但毒絲唔需要有男朋友，自己一個人好滿足。就算佢同你拍拖，之後佢會發現單身更開心，相處唔長）

一係好老，41歲以上。（年輕時併命事業，或者等白馬王子無果，或者之前喜歡獨，老左才想拍拖）

冇波唔會搵唔到既
仲有閪麻
男丁短就真係冇啦

我同你一樣
都係臭雞

上過一次床就知佢有幾多sp

隔離登係老人院
男人主導麻
呢到女人都唔少
你係到開po講叫雞
緊有人屌鳩你生性病

但有時我唔會諗
sp係拍到拖只係佢自己唔拍
但個d毒撚如果唔叫雞破處
可能到死個日都未掂過女人
都幾能橙

你點知的？

自動波，好識含，好有經驗咁

啱呀 女人係隔離登賤過泥 除左老母全部都係雞
試過係隔離登屌人叫雞 冇人理
有SP又叫雞 真心唔知咩玩法 好想知啲SP知左嘅話會唔會崩潰
如果信愛情嘅毒撚係慘嘅
唔信嘅就去叫雞啦

奉勸各位男女都好
真係唔好搵SP
肯定係Sad ending

其實係男人嚟

我覺得合理啫，但自己接受唔到

咁又未必既
可能佢多EX
比人調教到咁者
但始於會比較你地條丁既大細
邊個技術好D

好撚大壓力呀!!!!!!!!!!!!!!!!

我留名等睇sad ending

可能佢地都唔介意
D 女SP自己可能都搵埋搵好多其他SP

我見呢到有D女人開po
妄想同佢D SP一齊
我可以用男人角度同你講
男人會叫雞但唔會娶住雞

男人想玩，玩完搵處女埋單

而家邊有咁多處呀
有都比Fuckboy食晒啦

操fit整容啦

去越南買

有sp嘅女都正臭西
塊pussy是臭的，反哂皮，黑哂，充滿白汁

呢個真 個人覺得做人sp cheap過做雞
做雞起碼有錢收 做人sp得到啲咩
跟本男方賺曬 唔洗錢有得屌

咩年代 仲有處女咩 有既 又肥又柒個班咪未破處

你連食N手西既資格都冇
仲想搵到乾淨西?

唔洗難過，連登太把毒撚俾你揀

日本啲女好似開放啲

各取所需囉 女人都有性需要嘅

有嘅 睇你信唔信姐

啱
呢個年代可能係條女食返條仔呢

不過有性需要我都覺唔使搵SP
自己搞掂就得

兩登以為自己係世界中心 。。。

我咪正常既一群

女仔都係睇樣睇身高
不過我男朋友都唔高 高我鼻屎咁少

落bar飲酒可以識好多人
Bar唔同club 我覺得bar啲人識得過

你可以屌SP文化，但你呢清朝想法要改，邊個食邊個都未知。女人唔會嘆？女人想要，搵到條正嘅仔，cheap乜野？

但可能有女對性哩方面真係好撚大需求

各取所需

Agger
只可以講 我覺得性同愛係分唔開
曾經有一個好男仔同我講 性係好親密嘅行為同關係 係要留俾同愛嘅人去做
我好同意架
當然亦唔能夠排除有Fuckboy會話愛你但呃左你隻豬
所以各位妹豬要小心呀～

淨係用過手指 算唔算處女

咩可能？男女都有需要，邊個都可以爭取自己想要嘅野。
無分男女

咁所以咪話sp係各取所需

N手靚仔鳩or0首油頭毒撚鳩？

無錯 我好均真 我屌啲又要扮純情又要鳩圍食女食支那雞嘅fuckboy
你坦盪盪，有需要搵Sp wfffffffffc?
但唔好後尾先後悔囉～

睇連登po當現實世界

港男表示:冇可能架 日本妹最pure 係港女先會有sp呢樣野

身邊總會有

個個以為自己條女好純 點知....

想嘔

SP 和 SD (Sugar Daddy) 有什麼區別 ? 錢？
我聽說在大學裡有幾個女同學有SD.

注: 我現身在加拿大, 現在尋找女朋友. 因此非常小心.
不想像我朋友,一結婚就有 一圍cum兄.

咁我應該真係好保守
Bar同club 我都覺得識唔過

我無落過club 但成日會同朋友落bar飲酒
會同埋隔離枱玩 當識多個朋友
有啲仲有keep住聯絡

通常盲人會搵到處

同男朋友拍左4年拖
半年前遊行識左個男仔
初初冇咩特別 當識下啲手足
但係估唔到呢幾個月比佢flirt到有啲心動..
加上男友長期同其他手足上前線 冇咩時間陪我
上年聖誕終於同個男仔做埋..完事果下覺得好對唔住男友 佢仲要係初戀黎..
但反正已經錯左 問心都好肯定自己唔會得到佢原諒
為左可以keep住自己初戀 我一直冇出聲..
但係又覺得同個男仔一齊有種難以形容嘅新鮮感同刺激感
呢排我同佢公司又wfh 所以佢又約我做多幾次..
但次次做完個罪惡感都好大 開始feel到已經泥足深陷..
真心求教除左同男友分手之外應該點先好
係咪應該老實同個男仔見少啲面然後淡忘佢

你條臭雞仆街死唔好再害人啦

亦有好多女仔無呢！

你成日去睇埋D有SP既女仔
睇到你成個腦都係呀
一返到公司連個50幾既雜務呀姐都覺得有SP啦

真係唔敢相信個世界仲有你呢D好女仔

有需要都可以自己解決
唔一定要搵SP既

我知自己錯 自己都好後悔
為左補償自己過錯 呢排我都嘗試緊對男友好少少 但又有啲驚佢會覺得我突然對佢咁好有古怪...

有冇巴絲幫手諗下辦法

真
笠到上天

港女?

分啦你條咁既死臭雞快啲生性病死唔好害好男人

唔飲酒所以Bar都唔會去

之前有兩個，而家嫁哂俾人

成日玩三人行，好懷念

#1天命之子
•
20 日前
同女友拍左就快2年
我同佢同年 大家都踏入3字頭
但唔好講卜野 剩係平時係屋企想店下私處佢都縮/甚至推開我
問佢就剩係話覺得污糟 想結婚後先做呢啲

有冇巴絲都有咁嘅情況
唔係有人話女人30後就如狼似虎咩...
我認自己飢餓 仲係青頭緊
佢係我第1個識嘅女友
但真係估唔到拍左2年大家關係好似到左個樽頸位咁 突破唔到呢樣野

假膠黎

睇到我覺得而家D女仔都係扮純
放工就同其他男人SP屌閪

你同我做下補償

講到尾你接受到自己老婆曾經有好多個sp咪得

算 點會唔算

你肯定呢D係乖??
係蠢喎

乖唔等於蠢

好正常
女人邊有唔咸濕？

所以要搵sp

下嘛 但中左fuckboy伏 屌 好彩冇蝕俾佢

女人咸濕上黎咸濕過男人好多

屌你老母 你真係愛你條仔就斬纜啦
仲問係咪應該少見 屌你錯完一次就好應該斬啦下嘛

其實你點知佢又搵SP又叫雞?

鹹濕根本係人類天性,我條女都好大食,基本上每日都想要,最多一晚試過同佢攪5 鑊,射都射到腳軟
未識佢之前,自己單身,所以身邊不乏sp,
而我性需要未至於要每星期都要,

想講既係,fwb, sp, ons都好易食到,
有d樣靚身材正真係有keep住定期攪(1星期一兩次)
大前題大家單身,sp fwb ons其實係好正常

支那多一點, 港女非常少, 鬼妹也有. 差妹還沒聽說過

咁呢啲嘢好難控制嘅，嗰種刺激感真係好正，尤其係你嗰個係初戀，如果結埋婚就好似咩都無試過就一世咁
不過照咁睇你同個sp都有感情?

詳情唔講了，只可以講天網恢恢
各位Fuckboy唔好以為自己做衰嘢冇人知

觀點與角度問題
認同係人性
但唔代表可以放縱

貪夠係人性
但唔代表社會可以接受貪污

我唔會話有SP呢個行為係錯
但係好多人接受唔到
如果你將來另一半知有機會好講唔介意
但心始於有條刺

咁當然有人完全接受到啦
但我諗比例唔太多
同埋你唔會知佢係介意定唔介意既

或者你諗住可以唔講
但有時有D野就好似上面位絲打發現左佢個EX有SP又叫雞
真係咁巧合

要唔要男朋友

性冷感就有
女邊興Sex ga!
你望下個D已婚post
唔係食唔飽
就係問性生活不平衡要唔要離婚

你自己迫自己諗呢D野
自尋煩惱
有乜謂呢？

你自己咁唔鐘意
你有乜理由會搵個有SP既一齊呢？
討論黎都係浪費時間

靚仔先有
唔通毒撚有咩

正常人都唔會問
我聽到都唔想答

香港啲女好極端
一係就性冷感
一係就搵sp
想搵個正正常常

大哥，有時一齊前點知佢有冇sp
唔通問佢咩有冇咩
傻更更幫人接盤賣單

因為佢日日俾綠帽我帶

20%的男人屌咗80%的女人

其實你自己都講有罪惡感
你自己都接受唔到啦！
你知唔知道自己想點ga?

一段關系失去左信任
我講梗係你自己對自己既信任呀！
有同無已經無分別
即係話你已經失去左兩段關系
你同個初戀男朋友
及同個個男仔

你可以返返去以前咁樣對你男朋友？
個男仔會認真同你發展？
兩樣都唔係
你只有不斷咁自己欺編自己

你真係要認認真真咁諗下自己要D咩！
你完全唔知自己想點
呢D事只會不斷發生

上得論壇就唔普通ga la
你好似以前個D睇電視上腦既人
扮壞人個個人
現實生活中都係壞人🙄

正常既
咁普通
邊會引起討論ga?
22歲普通OL無SP
有咩好講？

如果你拍拖
你可以講明ga
我對呢段關系好認真
我唔鐘意有第三者
否則後果自負
呢個世界天網灰灰

重有呀
你係想同個個人一齊呀？
定係想同佢既八掛一齊呀？
邊個先係重點？

你有無諗過
點解有D好正既男人會要一個離過婚有仔女既女人？
其實唔少ga

你呢個數據點黎ga？
7,500,000人口
當中既10個男人
裏面既2個人
用左70年
屌左8個女人？

其實射完第二鑊 點先仲起到機

唔好講條J呀 個人都攰啦

我以為你係我夢遊時回覆

真

表示係唔蒲無Sp既女仔
身邊都識好多個係
仲要係由出世到而家都單身
但係講真
會係咁既女 都唔會俾你係連登/apps識到
上交友Apps 一定係識咁既人

拍拖係可以講明
但佢以前有冇做過人SP真係唔知

有D人係接受到
但都唔係個個接受到
好似有人接受到160既男人
但唔係個個接受到
呢D都係條件之一

同埋我覺得離過婚既還好
起碼佢唔係一個隨便既人
但SP一定係隨便既人

Agger

啲仔單身搵SP又點睇

係咪唔應該同咁嘅人繼續一齊

你又講得啱
大家都係冇途徑識到大家
最後都是比MK仔食晒

咩年代，你碌鳩鑲金咩，好心唔好再咁傳統封建

其實我係連登識既女都係蒲
識得既男唔係出軌開幾條線 就係有Sp

年代進步就唔可以有條件嗎??
點解一定係有SP先叫正常??
呢D同女仔要180，大大隻都係條件,冇分別的

我夠問咩年代，可唔可以唔好下下睇錢，好心唔好再咁傳統封建
咩年代，可唔可以唔好下下睇身高，好心唔好再咁傳統封建
咩年代，可唔可以唔好下下睇樣，好心唔好再咁傳統封建

你又講得啱
係連登識過D女仔好多都係奇奇怪怪

男應該都係狗公多先會留TG
正常男人都好少會去個D po留TG

但現實講得出既方法都識唔到D咩人

身為30歲青頭好難理解點解d人會有sp

所以講真
真係收到收唔到
靠彩數

利申：男朋友係連登識
佢無SP我無蒲
撞到彩嘅正常人兩個

其實都仲有好多處女

好多有搵sp既人都會想合理化呢樣野，人地唔接受就會話人咁保守，我夠可以話你咁開放、濫交。

Ps希望搵sp既人會向另一半承認，唔好扮晒野。同埋希望搵過sp既人既另一半都係搵過sp

唔好咁肉酸啦
你食唔到啫，大多數女嘅sp都係香港男人啦

成人台成堆討論

咁你接唔接受到人地拍過拖先？
拍下拖、做下愛
有咩問題？

個女仔25先識你
之前拍過4次拖
得唔得先？

過去會重要得過
你同個女仔既現在同將來？
你好睇小自己

咩叫隨便？
你點定義隨便呢個字？
一見鍾情而拍拖叫唔叫隨便先？

唉....
世風日下...不過女權主義抬頭 班會諗男既係咁玩女 咁女都可以玩男姐
所以呢個文化本身可能就係咁樣延伸開去....
利申9up a0毒L 但我寧願一世打丁都唔會叫雞

全部男人得個講
我都成日上去吹水
之後自己打j

邊個話sp冇真感情？
可能只係某d原因唔可以一齊

利申：之前日日同sp whatsapp傾電話

同意，其實有感情已經唔叫做係sp

你係食家論壇、食家連登同食家Apps識到既
咪大家都係食家

而個D唔蒲無SP既女仔
咪識到唔蒲無SP既MK仔囉

即係話少睇連登
對你係識唔蒲無SP既女仔方面有幫助

仲有套日劇《下輩子我再好好過》
女主同時有5個SP

點解唔蒲無sp都係mk仔

Where??未出世個D?

我有個朋友 星一至五唔同人
另一個 3個
呢兩個人溝既數量足夠畀我地個圈子一人一個

識既就咁多
唔識既你諗

諗起N年前桃花期講
當你鳩下鳩下時已經有一班老司機晚晚開房
而家我信8020

真係好多
但偏偏毒撚冇份

所言甚是

又咩撚野肉酸??
你已經有個前設係到
點解冇SP就一定肉酸??
我又唔係冇撚扑過野

而且邊個同你講一個人只可以有一個SP??
可能一個男人10個女SP又得
一個女又5個男SP又得

佢呢個理論jordan Peterson 都講過，用「屌左」可能太誇張，但係女人的確淨係會想要top 20%既男人，好多毒撚一世都冇伴侶。女人基本上唔係太差都有人想屌

咁又得
拍過拖、做過愛都冇問題
但係係同BF
唔是SP囉
一直誚緊SP,not bf

咁肉體隨便

同埋你睇到重緊要過香港有普選既事
其實出面好多人好似握手say個hi咁大把
自己肯放低 或者睇到第D野

點解MK仔唔可以唔蒲無SP？

大把仔都吹水唔抹嘴
成日話自己大男人個D
比女朋友鬧2野
即刻收哂皮
你一定識得仔少

講得好
西方文化唔一定全部都係好野
女權閪我屌你老母
唔係諗點樣可以減少男玩女/比人玩
走去玩埋一份

肉酸在你賴班女搵鬼佬做sp，將個原因放係人種到
唔係因為有無sp

傻豬黎既
而家係得你一方面有感情者
你個SP同個有錢仔去旅行
同其他男人上床
咁樣叫真減清嗎?

我估你如果有個真係愛你既女朋友係唔會咁做

大C可否介引導小弟識D唔蒲無SP既女仔?

冇男女朋友都重有得講下，有就唔好啦
同玩得多其實好空虛，射完果下已經後悔

其實開房係咪真係咁大問題？
而且你係咩人就會遇到咩人
又唔見你係個個老司機？

你只不過係記住別人覺得無意義
同唔重要既野既人

Why你D朋友咁能淫亂?
而家我同你係連登9up時已經有唔知幾多淫婦比佢地D SP扑緊

btw,What 7 is 8020??

樓豬你如果搵到sp 仲唔會屌d女有sp

我都有聽過
希望來世投胎後能夠見到個完美既共產世界

咁可能我講得衰
唔係SP
咁ONS OK??
拿..唔好又話少呀，美呀

會唔會

認真
你話一時衝動Ons我都唔敢講完全冇機會
但Me唔會搵sp
唔想有呢D不明關係
Love is game,but i don't play

我覺得係世風日下的問題，這世代好多都覺得這行為同去做按摩冇分別，覺得你唔好太保守去介意，但我真係接受唔到個女仔好似隻雞咁

我地呢D係佢地眼中係保守人士
可能好快會比社會淘汰

佢最後知唔知你發脾氣嘅原因？我男朋友又係咁，每次扑之前都會問咗我先，我心諗你拿拿臨除我件衫仲好啦，喺度問問問

絲打pm pls

sp乾淨啲定雞乾淨啲？

人妖你都啱??
定你借刀呀?

係 其實港女好撚淫

我估雞
因為雞多數都戴套
人地靠身體搵食
有病就餓死

但SP玩咩都得
有D屎眼中出
多P唔戴套都有

識唔少熟左都係咁講淫野

香港囡囡真係放
港女都係有市場的

正評嗰啲應該都係喺hall食過淫底女嘅hall撚

呢啲回覆真係好撚古怪

點解會特登講遊行識，長期同其他手足上前線又好怪，長期到咩地步，先會見唔到條女？

你講梗既係 in theory
男人in theory 又何嘗唔係只想要最top 個1%

但人唔多唔少會有自知之明
會自我調整
所謂面對現實

而現實生活中
女人有好多時配醜男
因為佢地天生就會尋找能力同資源

而最top 既女人咁正既原因係
佢自己本身都有能力、資源同外表
所以比普通女人更難溝

死都唔會揾sp 污糟邋遢

屌你老味
Poly舊Hall 10條女11個淫底

又蒲又有SP嘅都結到婚
唔蒲無SP嘅得到啲咩

我識唔到你
所以唔計

有呀我老婆

你地起下底先覆啦
佢一時男一時女就知係唱衰手足啦

我地呢啲叫堅持做自己

你而家先知咩 好多睇落幾正 有腳有波除時有幾個sp

agger with the logic

事實證明N手閪都有人要
咁無人要係咪代表連公廁都不如

唔想做公廁

堅持住呀

唔可以咁講
呢個世界本來就係做壞人易過做好人
唔通咁就唔做好人啦咩?

點識sp tinder?

壞人會得到寬恕
好人無人欣賞

你都未答我咩叫隨便？
你點定義？

而且女人係感覺動物
你試下佢唔冧你
比唔比你掂呀啦？

如果有情感同肉體交流
本質上係同男朋友無分別ga

SP只不過係一個名稱
如果個個人唔覺得係SP
就唔係SP ga la

佢自己喺訪問到講

我都覺得會有關係
當你比幾百一千就可以屌到個女神級既時候
點解仲要晒咁多時間去溝女??
個人思想自然會愈黎愈激
所以個人單身愈耐愈易誤入歧途呀。。。

而家好多單身男/女都比呢D思想牽引住

嘩巴打有睇開Jordan Peterson?

乾淨得嚟仲有陣清新嘅香味

所以我先話有機會我都唔會搵SP
事實上真係有機會

我都係咁上下
咩途徑都逕過晒
等投胎下世靚仔D

話說大家都話 tinder係約砲APPS
我見其實上面都有唔少正經既女仔既
不過要求高囉

壞人係唔會得到寬恕
淋病得到寬恕嗎??
黑警得到寬恕嗎??

咪就係講呢套

女人鹹濕唔一定要sp 尤其有男朋友嗰啲
男人都係
總之 有伴侶重會周圍搵食嘅 講埋啲咩對方滿足唔到自己嘅廢話
根本就係合理化自己行為
雙方單身有單一性伴侶我冇意見 但任何一方本身有男女朋友/多過一個sp嘅 我真係接受唔到
可能我思想太封建 btw如果我知道我伴侶以前搵過sp我都唔接受 因為我個人覺得有愛先可以有性 其他唔係我另一半嘅人 我唔介意

肉體隨便
ONS,SP個D
你可能有你既觀點
但對我黎講呢D就係
你話保守又好，咩都好
我唔認為一定要接受呢D先叫正常
如果一定要接受呢D先叫正常
咁我寧願係我唔正常

如果你睇過就知好多SP係唔會有咩太多交流
有D連名都唔會講比人知
IG,FB更唔會講
本質上係同男朋友無分別我就唔知啦
但我覺得正常一段關係你應該會知你男朋友叫咩名既

造型嚟啫
日本妹係有套唔知過咗幾多歲重係處就好失敗嘅觀念

好好睇，我中意睇小凪偽娘
仲靚女過我，又成熟

有過SP既女仔 大把港男肯埋單
反而正經女仔就冇人要(唔計樣衰個啲)

我成日都叫想叫雞D人
係GOOGLE睇下D性病圖片先

咩人妖

題才太奇怪
再加上我覺得內田理央未去到可以擔戲嘅時候

點知係非洲同支那鄉村做靚女

其實我一D都唔羨慕換仔/女多過食飯
我剩係想搵一個可以細水流長

哦 你講緊佢一時男一時女

咁樣唔好咩
大家一齊玩
等多D人試下做愛既之味
有膽有得試

其實等於男人都可以著女裝
重要靚過D女人咁之ma

有個現居英國朋友同我講
外國啲鬼妹好pure好true ，唔會亂搞男女關係
我心諗，啲鬼妹對你冇興趣姐

我同你一樣

我中意睇性別多元戈啲，一般情情談談好無聊又無事呻吟
內田理央返工扮純情普通女仔都似，以前都識過呢啲大學同學，睇落pure實質同時食好多囝囝

其實唔係
可能物以類聚
我身邊真係有好多樣唔錯fd
但都係A0..........

真係完全唔知點解
呢個仲唔會做埋呢D野唔叫雞
好男仔
但都係A0.......
我都想知點解佢地正正常常都溝唔到女......

我頹到已經講要soulmate算，樣唔太重要
一個人太撚奸，個樣都會變樣衰

你起下佢底咪知囉
又男朋友
又女朋友唔肯同佢扑

我戈班fd都係識人圈子細
個個性格正常、樣正常
都出唔到pool
未揾到啫

鬼妹好pure好true ，唔會亂搞男女關係???

佢冇睇過西片??
電影係某程度反影到當地文化

其實有好多人都唔知咩叫愛
成日問咩叫愛
出面post大把
而同時愛三個人都有
問邊個先係愛
亦都係出面post 大把

如果你分得清
不如分享下比大家知
點樣分

我要求都好低
正正常常樣就ok
當然唔好話好似Catgirl咁啦大哥

拍拖會做呢啲係建基於感情之上
sp 有人話 冇feel都唔會做到
但點解要搵sp? 就係想有一段唔需要負責任同冇拍拖麻煩 而又得到肉體上滿足嘅關係
前面話咩可能人地都有愛 嗰啲已經係普遍稱之為沉船嘅行為啦
都係嗰句 人哋覺得冇問題 咁咪繼續
但我唔接受 亦唔會接受伴侶有咁嘅思想/經歷 其他人 你鍾意嘅點做都得 反正唔需要我同意同支持

現實就係咁 大家唔想有咁多責任挷係身
開心下就算

做尻我

醍醐灌頂

認同 有過sp接受不了

其實我覺得係
呢D都係擇偶條件一種
你接受到點解要識人接受............

正如你鍾意人180，鍾意人大大隻
我可唔可以叫你試下160啦
試下排骨仔啦
根本都唔係個樣野........

我又唔會唔比你搵個以前/而家有SP既人做男/女朋友
但都唔好迫我地先得架

可能佢係藍絲既，你睇佢文路
就知
佢覺得女人都有賺，唔一定男人賺晒

戴套都可以有０.０１％懷孕架屌
睇路啦各位搵ＳＰ既死仆街

我覺得個D好核特
好似生Cancer咁

少肥最好，有少少肉肉

睇完就會選擇搵SP

冇關係
SP未必得你一個SP
而且好似我上面咁講
咩都玩又可能唔戴套仲撚危險

Sp仲撚驚
中咗愛滋同梅毒真係永不翻生

我明你意思 不過我唔會用外型嚟做類比
始終呢樣嘢涉及到價值觀 外型 對我嚟講 第一眼可能係吸引我同佢第一次交流嘅印象 但唔會係決定到成為伴侶嘅因素
依家講緊嘅就有啲似婚前可唔可以有性行為
你覺得有係好正常 可能有啲人接受唔到 但你唔可以逼人接受婚前一定要做 調翻轉都係 總之 自己同伴侶一樣諗法咪得 又唔係限制緊其他人

藍絲眼中佢哋唔係壞人

有做GYM唔會差得去邊啦

無錯
總之 有伴侶重會周圍搵食嘅 講埋啲咩對方滿足唔到自己嘅廢話
根本就係合理化自己背叛另一半既行為
呢句講得好岩 我都想咁講
我都一樣覺得 如果其中一方有另一半既 我都覺得唔應該同唔可以搵SP
根本就係背住另一半俾帽佢戴
唔好口講話咩愛佢愛佢 得個講字
搵SP呢個行為根本已經完全唔係愛對方
真係愛既 點會做得出搵SP呢D行為

其實點會知道搵嗰個以前有無sp呢？

講得正確

咁就係睇你想識D咩人囉
除非你想你條仔好似藍屍咁on9啦

淫底的乖乖女通常唔想俾人知道佢地淫

你俾到佢覺得保守到秘密，就有機會

起下底囉
其他就要靠天意

係 你話單身搵sp 就話冇所謂啫（其他人）
有伴侶重搵sp嘅唔好話覺得好正常 好正常嘅話點解要偷偷摸摸約佢出去？點解唔可以俾男女朋友知？
咁其實咪姐係自己心裡面都知呢個係錯嘅行為囉

你唔好去溝女
做底哂男人既地位
梗係要坐係度
等D女比你簡啦

女洗咩溝ga

太過追求心靈上的溝通
覺得要有共同興趣好多話題先發展到
太過理想化拍拖呢件事

又或者first impression唔好/唔係好吸引
就無興趣傾落去了解多啲

又或者愛自己多過別人

我諗起梵諦岡班神父，一邊祈禱一邊咸濕小童，屌那星

咁你都幾撚仆街
仲要破撚人地埋處

不過條臭雞都係淫底架啦
有仔仲做埋D咁既野
咁佢同佢條仔本身2年都冇做?

Btw,不嬲個樣愈乖係床上愈淫
反而老泥妹未必係大家想像中咁淫

啲處女就比人破晒／比人呃上床
啲青頭仔既就ＯＮ９９自己孤獨終老ＯＲ同啲死臭雞埋單

有個留言話２０％男既屌左８０％女既
可能都係岩

正如其實真正既 財富 ，
只係集中係２０％既人手上面
（我地叫佢地做中產）
而當中５％既人，就係富豪級
（定義：月入多過１００萬ＨＫＤ）

真正既財富擁有人，只有大約１％。
其他？全部都係我地班社會基層窮撚。

識條女１６歲就比人破處，
之後一直都無固定既男朋友，
不過去到邊識到啲咩人求撚其其都可以同人地上床
啲女成日屌啲仔唔撚專一，
專一值幾錢斤？唔通你係女既你鍾意油頭專一毒撚？

條路自己揀，仆街真係唔好喊
紅斑狼瘡呢個病就係用黎懲罰班濫交到仆街既仆街

有得屌唔通你會 坐懷不亂 咩

沒有惡意，但有人性！
《寄生上流》電影金句：「有錢的話，我也會很善良」

「有錢所以善良。有錢的話，我也會很善良。」
「錢就是熨斗，把一切都燙平了。」

一切都係因果黎
反正條女如果有心呃你
佢大可以話自己處女膜穿撚左，
實情可能係有幾廿個ＳＰ都得添
反之亦然，男既都係。

想搵個可以同你同甘共苦既人？

乜撚野年代呀

而家呢個年代小學生分分鐘都扑撚埋野啦

專心啲諗下點樣可以搵多啲錢，
買多啲野比自己過好啲生活重好啦巴打

應該都係第一個
我同佢都係個D會諗好多野既人
佢好多時都話冇咩共同興趣
唔知講咩好

雞一日可能做一兩個客，一星期三日有生意，即係一星期同6個男人做，一個月24個男人，好處有套

SP好難濫到一個月有24個partner嘅，壞處可能無套

風險上嚟講，SP好似低ddd

利申，仍然係鳩估

有過SP嘅人真係好可悲 應該會返唔撚到轉頭
永遠都係臭嘅 想埋單都難
就算埋到單 呃到別一半 都呃唔到自己 邊可以當d搵SP無存在過係自己世界
大家都係為人為己 唔好搞咁多嘢啦 無女就自己打飛機算啦

返完工同一日射三次一樣，你未又係照返

睇床上表現囉

前題係，藍絲睇佢fb就知係咪on鳩仔/女
但搵開/過SP的人無樣睇

富人財產嘅數據？

記得拉

做左26年人未試過比人聊做sp 我應該係算生得樣衰果類

其實係睇番本身性格啫
本身多嘢講，無共同興趣都可以有好多話題
本身文靜少講嘢，拍拖都唔一定會突變開籠雀

咁sp d sp出面又唔知同過其他sp/雞做
風險依然唔低

你講得好啱
可惜佢哋唔覺得自己臭
又要搬女權主義出黎

咁如果用套嘅SP呢

我見上海好多人都話如果知左一定唔會原諒

所謂sp其實=有性關係咁拍散拖
極少存在純粹屌閪sp

都市傳說黎
沒事兒沒事兒

如果SP+套呢

鬼妹一樣有SP

[member]
兩年淨係用手用口

佢俾我玩到點頭，但我拒絕，唔記得咩事，瞓瞓下佢係到喊

玩玩下佢張開條腿，最後都係忍唔住，累到傻，第二朝瞓到差啲趕唔切交房

真係唔知佢點交代，藥買埋俾佢都無食，佢話體質差，好難生BB，跟住無耐去咗外國讀master，就少聯絡，係6月-11月果時有傾過政治，變咗朋友咁，仲會FaceTime
[/member］

我好多野講
咩都可以傾一餐
點解我都冇

上面

咁都可以係拍過好多次拖先表現好唧

咁得返d 一直無用毒到發臭既毒撚

我見過有啲連名連電話都唔知
fb ig又唔知
散拖起碼都知掛

仲話屌完就走
飯都唔食

有時真係唔知條女女係性冷感定出面有sp 一個月做得一次

In Canada, 純粹屌閪sp 好多

嗰啲即係得一次咪係ons囉，sp起碼有得contact搵返

氹完咪又無事

我我蒲但冇sp冇fwb 唔係n手閪

Feel 到嗰股無奈 你講得岩 對自己好啲先算

主動D 去撩人囉

同條仔講踩單車破處呢啲基本啦

所以咪有好多人話自己沉囉
以為自己叫緊雞/鴨，其實點都會帶有感情，邊有咁易控制到

會唔會比人告性騷擾架

no啦
成日出黎屌閪
用tg同line個 d咪得
係唔知電話號碼姐

雖然呢句說話好廢

不過你如果有錢既，你驚無女屌咩
處女到仆街臭雞都大把你屌

２０００萬２個哥爾夫球呀屌你
（如果你知我講緊咩）

做人，對自己好啲實無死
毒撚又好，有錢仔都好

睇一個個人
有啲男/女係好難絕
我係其中一個

ons呢？

點解我miss左個咁高質既留言
點解紅班膿瘡症關事？杜小喬唔係都有咩？

巴打你好靚仔？

以前有個SP 話過
佢只會同有女朋友/老婆既人做SP
最撚怕D男人扑個野就以為自己係邊個,成日煩住晒

仲幫我買咗廿盒口罩

你食藥未

狐狸精

我唔係醫生，我唔知，
不過我身體既人，
有 紅斑狼瘡 個班

後生個時個個唔係去叫雞 就係做女好濫交
所以我覺得 紅斑狼瘡 呢個病同濫交 都有不可分割既關係

至於真正導致 紅斑狼瘡 真正既原因
人類醫學界都無真實既證據

我並無針對任何人唔好屈ＭＥ

點都好，有得玩弄感情／肉體，
點都好過無得玩既

夜啦，訓教先唔好諗咁多男男女女既野
而家武漢肺炎，今日唔知聽日事，
活在當下啦

ching唔好浪費力氣同隻雞講嘢啦
請善用起底功能

同埋
用翻佢嘅邏輯

‘如果有情感同肉體交流
雞本質上係同女朋友無分別ga

雞只不過係一個名稱
如果個個人唔覺得係雞
就唔係雞 ga la’

佢自己唔潔身自愛 鍾意做sp冇問題
呢個係佢嘅個人自由
但唔好要求其他人都一定要接受佢嗰套價值觀
人哋講sp隨便佢就咁大反應
如果覺得自己做sp冇問題承認咗佢咪得
但係佢硬係唸住遊說其他接受佢嗰套
咁就唔好怪人鬧佢係雞

高質

普通啦

佢話似以前偶像劇d男配角

佢睇到呢個post一定估到係我，好彩佢del咗啫

投胎做有錢靚仔唔係仲好咩？

通常女人都會記得破佢處既男人／男仔

雖然班死仆街否認
不過，我身邊以前識既人通常都係咁

可能佢重好掛住你碌撚

走先

呢啲唔拖泥帶水既女人，好多男人／有事業既男人應該幾想屌下

6月佢主動搵我果時都隔咗半年多啲，我仲以為佢想尋仇

佢有冇戴套？

呢類通常佢主動

可能想扑野咋，你諗多左

隻雞叫佢唔戴，仲送多q

佢應該只係唔鍾意有手尾

擺到明有ＨＩＶ／ＡＩＤＳ想傳出去

正正經經搵隻臭雞拍拖就算，
叫雞真係好撚高風險。。。

訓教

各位大佬 sext 又點睇？

女權撚有個派別最興身體自主

同埋有咗另一半就費事
萬一佢真係沉我 分手黎搞事我就大鑊

有啲改變唔到既原因 我係唔會同佢諗到一世 難得佢男朋友咁好人包容佢又愛佢 無謂整蠱人

好污糟啊

邊到有啲唔蒲 專一嘅男仔

可能未出世
我成日都咁同自己講

之前有個frd有女仲去搵sp, 佢話佢唔係出緊軌，因為佢對個sp無感情，真係听完都得啖笑

好愛都捨得分？

個時我就係做野忙到卜街, 佢覺得安全先撩鳩我扑野

我諗大部份男人都係正正常常搵個女人過人世
價值觀相近 相處愉快 性格唔差已經夠
未必想用錢去換女人 就算係幾正嘅女人都好（好有錢玩女人另計啦）

但係依家愛情觀崩壞得咁緊要
同我哋細個認知嘅愛差太遠啦
認真追女
一係就畀人收兵
一係就見你唔係最優秀嗰批 你唔識flirt 唔好玩 就唔揀你
拍緊拖又驚可能條女騎牛搵馬 派帽 或者有/有過sp

可能有人話我諗太多怕冒險
但係我眼見朋友/自己經歷已經知今時今日係咩環境
我就係唔甘心玩呢場9成輸嘅遊戲

其實與其擔心咁多嘢
真係學你話齋 對自己好實冇死囉

悶就搵朋友 性起就自己解決

屌 呃你唔到添 1次咁囉 都唔算好n手掛

其實係，只不過你冇份

唔靚仔/窮既大把

女人未必控制到，但男人應該無甘易沉

利申：絲

Sex text ?好撚無謂喎我睇av打飛機唔好？

long D 點睇?

出到嚟社會就知好多嘢好似拍戲咁咁兒戲
身邊有同事/朋友都係咁，有啲仲要結咗婚生埋仔
只可以話你接受個社會係咁咪睇化晒

法國女人扑完野唔多唔少都會對條仔(條撚)有啲佔有欲 但其實過一排就唔會再沉
利申都係絲

各自各有各派對

佢唔係long d丫

一齊努力有咩所謂 最緊要係互相尊重 唔好周圍玩

出社會搵另一半係咪注定收皮

當笑話睇

我意思上其實有班人會鍾意咁玩
依啲只係社會其中一啲陰暗面，咁實有好人嘅
至少我唔buy佢吔依套

對自己好啲，呢個態度咩年代都永遠正確

人不為己，
天誅地滅。

識個前同事，
以前係大陸開廠，
點知佢比個美國佬害鳩佢，
搞到佢唔可以準時交貨比人地，
最後，
佢間廠收埋皮，重要出黎打工還債。

佢係老實人，不過就真係太老實，
可能都係咁注定比人蝦，
老實人，
其實係咩領域都注定輸得好慘。。。

點解好人永遠都係少數 正常嘅價值觀真係咁難咩

如果我係你，
自己又無女就屌左先
反正佢都唔會諗住同你有手尾

當然如果自己有女就緊係唔好咁仆街啦

出軌點會係真愛

真係愛你點會捨得出軌

樓主老母一定好撚正

女人顛起上黎其實都可以好顛

你非同柒中間係咪打漏咗個常字？

錫個咀屌佢老母
如果條女／仔有ＨＩＶ

而你個嘴又損撚左
而條女個嘴又損撚左

已經有機會有性病

你食狗屎好囉我係柒頭囉

扑下野有咩咁出奇

比下體控制左思想既人

撚會諗對方有冇性病咩
只會想諗點樣屌人地個閪ＯＲ比人屌自己個閪

中學／中學生拍拖再出社會既

好多都收皮
放心啦

從一而終既人好少存在。

佢都話９０％
即係重有１０％係正常女

真 價值觀相近 相處愉快 性格唔差
比起咩36D 42吋長腿, 你玩黎玩去咪一晚玩個幾十分鍾
可以一齊打機一齊講爛GAG 先係最撚正

識貨
獎你去執床

聽講，
一生人會遇到約２６００萬條友

而真心相愛既機率得２６００萬分之１

然而，
人生得一知己死而無憾

知己已經難求
紅顏知己更加難求

知己知己又要係自己愛人，而佢又愛你既話

屌，根本唔撚存在

看透世事
呢個咪就係正常樣，正常性格，但仍然單身嘅原因囉
心水清到唔想再冒險

求其啦，
一係你都ＪＯＩＮ佢地，
一係就置身事外

我點都信大學重係有真係入去讀書既人既

神科人都要溫書啦，
個個都天才波咩屌

人生只有一次既 奮不顧身

過左，就無力架啦

點解我無

聽唔少婚後/有小朋友之後搵SP/SL的故事
想像唔到發生係自己身上會點

可能你真係我

人地自己講

條女索唔索架先

有吖，但我前度話我太乖唔L要我

邊度有啲
靚得黎又大波
重要係處女
又唔出去玩
又專一
又識煮飯既女仔
最好又鍾意小朋友
又識搵錢
床上功夫又好既女仔

屌，好想認識呀

扑野戴撚左套都有０.０１－０.０２％中性病

六合彩班友就唔撚中
呢啲就等緊佢地
暫時都好似無一個方法１００％避孕／避性病

健康啲？大學其實應該都好撚忙
訓教既時間應該都無
我以前條女晚晚都２，３點先訓，
功課好似多到ＯＮ９９
唔係咩？

放心啦，咩人就會同咩人結婚

你ＧＰＡ過唔過到３.２架

比例上嘅嘢我都答你唔到
以我為例身邊有出現依啲人其實又唔係話好多
利申唔會蒲，可能因為咁我嘅圈子啲朋友冇玩得咁癲
我之前識過個做美容嘅女朋友，佢圈子都係鍾意出去蒲
但至少以我所知佢唔係依啲女仔

一般般啦, 樣90% 似學是學非好撚矮個個
高D 大波D

男仔識煮飯既唔多

真係訓啦
男女關係呢啲其實真係好複雜

好就女人，唔好就累人；
好就男人，唔好就難忍。

有啲女優好撚矮但身材好撚正

一世

咁好心爭取埋first hon啦
夜啦，早啲訓

感情呢啲野無得勉強，
希望大家都會遇到好既另一半

純文字討論?

唔係話佢個ex鳩作出嚟架咩

有啲平時睇斯文嘅女性真係估佢唔到
前份工識嗰個女同事，其實為人唔錯
所以依啲嘢我覺得睇人

稲場るか
身高１６０其實好似算高
１５Ｘ既都有好多

唔講啦，唔好話比你條女聽你睇ＡＶ

無一條女想自己條仔睇ＡＶ多過睇佢
唔好話佢知我介紹呢條女比你睇

香港又唔係得華人女人

我未放棄㗎
除非佢放棄我㗎啫

求其啦
感情既野好難講
以前條女夠話要比我屌１００萬次

而家佢可能已經比好多個男人屌左好多個１００萬次

人生比您預測到既就唔叫人生啦

we are 廢毒它聯盟

肥

不嬲都會一齊睇

肥肥地先好睇

就黎做咗魔法師3年入黎留名

你咁樣好難架喎 social啲啲就灑手拎頭

太過喇
有肉可以, 但佢肉到腰都冇

各有喜好。。。
咁你條女一定好瘦

唔係３０年單身先可以轉職做魔法師咩？

我識開啲仔都好撚多sp

我一個都冇

係保持青頭三十年呀

可吾可以做弟四個

我米入吾到群囉

吾怪得我單身

識個靚女，純情、唔貪錢，為條仔付出一切。

條仔唔靚仔。本來係窮人，之後炒股搵到錢，最後結婚生仔好美滿。

但係…條仔有錢後瘋狂出去玩，完。

完全接受唔到 不論男女

好女人

屌我偽善道德撚都係咁話
有男女朋友仲去搵sp既話唔該死全家

越正經越平平無奇既女仔先恐怖呀同你講
好多陰暗野 係透過第三者先知就好似中學d女咁
私私文文 畢業之後 收下風先知 d女中學個陣做左d乜

真 本身連登多狗公狗乸活躍
想合理化自己行為/本身自己係嗰個圈子
所以先會話大把人係咁

事實身邊識得有靚女潔身自愛
同埋都有仲有大把乖仔
真係睇圈子同緣份遇唔遇到

我都有諗過 見8成女仔fd都係咁
好似好開心好普遍咁 但我又突破唔到自己心理關口
都係繼續不了 做毒撚好了

食個條KONG U 女SP
居然夠膽死當住我送條仔入黨鐵再來手拖我去爆房

正常既女仔大把 如果想溝女就上少d連登

而我將要說的是
拿鋪是布啦鐵 唔識讀 唐
我們時代的愛無能

句嘢我睇咗三次先明

我估，SP係姐妹個妹
隻雞發現佢銀包張相係佢中學同學，你

等聽故

男既可以叫雞

Ching咁樣難搞啲喎

屌撚完又冇手尾跟

現代愛情關係都是傷害對方

呢個喺外國係hypergamy

80 20問題日益嚴重, 因為有網路所以啲女可以用交友app去爆房

之前你只係要同你個屋村鬥, 依家你要同全球嘅男人鬥

最衰個問題就係講樣同高度 (LOOKS MONEY STATUS; LMS), 毒撚根本就冇辦法可以改到, 佢哋可以扮型啲, 剃鬚剪頭髮 但樣係冇辦法改 生得矮玩完啦 buddy boyo

唯一方法毒撚可以get laid 就係做落單狗 ALPHA FUCK BETABUXX 靚仔屌, 毒撚落單

80 20問題其實好嚴重, 會帶來好嚴重嘅社會影響， 降低社會穩定， 男人大規模dropout ，暴力強姦案上升等等, 內戰etc

你睇下美國incels 同埋嗰啲 mass shooters 就知道

呢條路係唔好嘅路, 破壞社會核心家庭系統。

社會滅亡不是夢

利申:知名incels會員 , 開incel discord group比亞洲男人

所有溝唔到女既毒撚
都會話咩80%既女比20%既仔食晒

拉

Hi我就係咁

死臭雞

有呀 但已經有仔啦 😝

事實係事實

你睇下hypergamy係咩就知

就算係希特拉講嘅事實都係事實

唉 老實 表面同口裡正經 實情有冇叫過真係冇人知
Fuckboy ex同我拍拖個時夠成個正人君子咁

我都想搵Soulmate

Ff太多，唔講了

都係個句，做得出唔好以為冇人知，你睇呢度幾多Post話發現男朋友叫雞就知啦

依家揾啱傾嘅朋友都難到痴肺

見你要咁樣說服自己,唔知點解覺得好慘..
就算個理論係岩, 你都仲有20% 女仔可以溝嫁
唔好放棄...

好多都話剩係識朋友、純傾乜乜柒柒，出到嚟咪又係半推半就去開房仲要個個都有男朋友，反而單身果啲矜持啲，講真做男人真係去屌人地條女好過比人屌自己條女，唔好諗住一心一意付出，啲女就會感動唔痕啦男人同女人最大分別係女人通常扑多幾次就會沉

唉 真心唔識分 狗公太多 佢地會扮哂同你啱傾
真係要日久先見到人心

真係好多有仔有女既都有SP

大學有個師弟溝左個靚女處女
師分唔俾佢接觸其他異性,有次條女同人傾PROJECT
個師弟打鳩左個男仔

後來終於扑到佢條女,點知佢條女出面有SP
佢之後見親D跌落3角關係/有SP既女人 都叫人臭G

見過唔少啦

想block佢又唔捨得，對歷史有興趣又識書叻既女人真係好有魅力

搵我？

同男友以外既人做
你已經fail

點先可以有so

yes
你個刻好愛佢係因為你未遇到一個更愛

講笑
有啲野係冇左就冇左
佢做得出呢啲野
遲早都分手
心入面點都有條刺
而家唔分只係推遲左個分手時間

佢條女比佢破定比SP破

我以前識得有個男仔佢好有才華
但缺點係咸濕，之後無同佢聯繫，好撚狗公

曳豬呀你

根本唔係氹完無事，而係有得一次必有n次，人性

Agger ，做過一次 無左個心理關口 肯定有第2第3次

鬥無恥呢家嘢，對比中共就知，無恥可以無止境無極限，人性一樣

here

男人有時都會

啲人通常話單身先搵sp，又點睇呢？

Sp

份人唔夠堅定
我夠係單身，我班fd夠係單身，我地都唔會濫交，我地心靈上、內心都夠富足，拍到拖係bonus，但唔係必須品囉

睇下對住邊個啦...

冇錯，同叫雞一樣，只有0同n

你留tg
岩傾先諗諗

睇你咩價值觀，於我，性同愛係分唔開

屌 可能係同一個tim呀

以前連登直情有約sp post啦

做sp同做雞一鳩樣
唔好美化

我同佢識左十幾廿年
有色心冇色膽個啲

我都覺呀屌
要搵人拍拖唔難
但搵到個互相鐘意又適合真係難過中六合彩

係咪要我

係處
但口同屎眼都會過曬

利申：真係見過

平時我既social就係同人打機傾計
又係唔煙唔酒
工作圈子冇女
所以23歲仲係a0

不過奉勸大家一句
唔好強迫改變自己太多, 你係唔會習慣到

我都想有

其實好正常，男未婚女未嫁，人生在世，及時行樂，食多幾件好野，留低個美好回憶唔好咩？

好過由頭到尾都係食一件，你唔悶我都悶

我從來唔會拍散拖
我覺得好浪費時間
同一個唔係太鐘意既人成日要出街好撚煩
我寧願自己hea

要求高？

所以遇到嘅一定會好好珍惜佢

做返自己 仲有吸引到人嘅地方

唔算
一般樣就Ok
可能似上面d人話濟似思想上太多野諗
未開始又擔心長唔長久到、又點點點
我都係咁

事實
網上大把豬西都一堆狗公想屌

果然係出家人揸下手先

真
搞到變左自己係異類

男人我唔啱

🤝🤝🤝

只能夠講係每個人的道德底線都唔同
自己做咗啲咩，自己承擔番個後果就得喇

有冇人同我一樣成日睇連登話好多人有sp但到自己玩交友app就一個都遇唔到

40歲處？

講得呢句嘢我想知樓主有幾好仔
如果自己唔好你又奢求乜好女仔呢

關楚耀首饑餓遊戲雖然有啲mk
但真係幾啱

本身幾pure幾true嘅男/女 俾啲賤人玩完 傷害完
好容易會做啲自己以前冇諗過會做嘅嘢
未必係搵sp/fwb/ons, 食煙飲酒smoke etc
好多嘢都係因循環 唔係合理化所有道德上唔適當嘅行為
但總有人係為咗逃避 報仇 嘗試理解點解前度要咁 去做呢啲嘢而解脫

賤男/女都係由賤男/女造成

其實真係唔簡擇，有sp真係唔難，君不見街上瘦到見骨既人拖住妖怪級肥婆

天生我才必有用
過人之處一定有
有時微小到只係自己未察覺

但點解我搵唔到sp

有人係現任得愛無性，所以要搵sp
尤其是結婚有小朋友之後，佢哋通常會搵番差不多情況的人做sp
純粹覺得同病相憐 and for sex only

呢d case真係唔識點反駁

有冇連登絲打pm我

pmed

我咪係囉

由反現代女權運動開始睇佢

派下膠啫

8成既女比2成既男食左

係網上你話有100個都得
同個個係網上都話自己18cm啦

只能話上網識到正常人係你運氣

接受唔到現任係咁未分手搵另一個合適嫁囉，又要拖住現任又要靜靜雞搵sp，想兩樣都要
無左忠誠已經有問題，點會反駁唔到？

其實係
有排我都諗住Flirt完女就算

不過最後都係制止左自己咁做
唔想人地都受到傷害

我
想pm你

咁樣做咪好自私

其實姐係82定律
好合理，基本上無論男女比例點知衡，無女嘅都唔會著數左。
只會令有條件嘅仔更多選擇。人類從來都唔係真正一夫一妻嘅動物

想人人有另一半

我識嗰啲都唔係好識點同男仔相處
或者同男仔相處冇問題但覺得同女仔相處自在啲
就算有社交活動都係同返女仔一齊多
佢地又唔係冇人追
但成日都係覺得人地太chur而退卻

又或者同男仔實在太fd 俾人當兄弟
即使條件唔差都冇咩人追

想搵，邊到有方法

[url]屋邨教會中學，
班中學同學女就baby kingdom蠢師奶、男嘅就大部份都無學歷打份兩萬零的工，好多都係拍一兩次拖就結婚。個個都乖到仆街唔識打扮又唔會去飲飲食食，呢個圈子聽到有sp好似發現新大陸咁

出嚟做嘢識到班高薪高學歷玩家，個個都30人斬，呢家嘢好睇你自身條件
[/url]

點解依層樓唔係好多人跟隊嫁呢

女校出黎特別多呢啲情況

企係中環到大叫我想要sp
好快就有人黎搵你

其實身邊好多男仔朋友都有叫雞⋯⋯大家當打個和囉

冇 接受唔到冇愛性

咁對冇叫雞既好唔公平

假膠黎 唔使推

但冇你份。 樓主收皮

傻啦，好少sp完全無感情

原來真係咁多人叫過/搵過SP
利申女, 身邊個個都冇

所以都唔關我事啦 我又唔會搵 只不過話我個人接受不到

如果話自己接受到係咪通常都搵過?

我指婚後/生仔後無性生活個啲反駁唔到

我都想搵同類人

又真係女校
解釋唔到點解讀完U仲A0

你好

仲淫過av 女

我覺得都係忠誠問題啦
我自己覺得婚後/生仔後個d 應該透過溝通去想協調，一係就直接同另一半講 唔比我就搵sp解決，而唔係靜靜雞搵sp
我唔覺得呢d情況可以合理化搵sp

你真係要好好珍惜

係呀想搵個專一嘅男仔姐

唔係咁誇張下話

可以溝通係最理想的做法
但又有好多人拒絕溝通，或者溝通失敗

我唔知嗰個人係偷偷地定光明正大地搵sp
但有啲夫妻/情侶關係真係非外人能理解

我已經去到覺得唔係視結婚為目標都覺得曬時間

重點係你幾高先 如果你本身都好高嘅 咁佢淨係高你少少都唔過份

你唔好曲線釣啲毒撚出嚟啦

共享經濟
共享老婆

唔係好正常既咩
讀中學果陣好dry 個個好撚薯
上到u好似第二個世界 個個識打扮
咁多target無理由個個都要拍拖一齊
對果個人有好感 外觀上既好感 最方便就係做sp

好aggressive 我中意

同埋唔想用交友apps識人
覺得好冇安全感 驚對方會繼續用

男女校啊 不過一直同女仔玩咁解

你幾多歲

Lm

我識既無邊幾個有wo 比例唔多
利申身邊無靚女 個d質素送都唔要

Exact7ly

好老實
真係大撚把
睇佢吸唔吸引到你

你點知？搵會同你講咩⋯⋯

夠熟係會知佢唔會揾

啱啱俾人飛咗
一直以為大家會一齊努力
視佢為結婚對象
點知去到最後有綠光

就算你話男人有80%會叫雞都好
佢地都要付出先有得叫

但人大左仲可以點樣識人

lm

男人叫雞你會唔會話

老婆響性方法滿足唔到老公﹖

幾歲呀

大把機會，上下班，做下義工，返下教會。

Join d 興趣班掛 我都想知

23

唔會囉⋯⋯我啲朋友識我十幾年都唔知我曾經有啦⋯⋯

仲要本身冇咩異性朋友

Metoo 唉

Add tg 識下

你幾歲

我真係勸想認真嘅人，盡可能唔用交友apps
因為真係會有條刺，而且真係太多搵食

你留 未玩夠嘅唔洗啦

我就smoke?

女仔做人sp係咩心態
自問人生太正路 拍下拖咁
想知究竟點先識到sp

係 接受唔到
就算遇啱又點 都唔知對方仲有冇繼續用
要咁猜度好辛苦

男女仔咪一樣 呢個年代要玩嘅邊有分年齡性別

冇信任已經注定玩完

係㗎 所以交友app搵男朋友不了

82法則

真啊 感覺好奇怪好唔實在

仲要約出黎見 唔啱嘅曬錢曬時間

咁你呢個心態又唔好，識個人都咁有目的性

好多本身都有另一半......
聲稱沒既傾落又好似好open
我
玩過一次內心想喊

你巴？

蠢？依啲叫on9佢應該同緊個裙腳仔拍拖

好怕投放感情完 最後對方未玩夠
真係好傷 太高風險

係
跟唔上年輕人既思想同價值觀

好似好多人中意玩咁
諗諗下自己可能好老咁

可能一個男仔有幾個sp 呢

明明自己唔老 但思想都追唔上 俾人話脫節

部份男仔有好多SP

我172佢著埋鞋175左右

你覺得佢乖姐

我覺得男仔幽默好緊要
幽默 但切忌懶幽默
懶幽默就變左on9

我識得啲女仔 有男朋友都會照去蒲
有時就同條仔一齊去咁
夜夜笙歌 有時睇到就會心郁郁

SP
SP係小學同學,一次聚會見返

咩方面? 俾D例子?
但自問唔係悶, 不過可能做緊野, 思想唔再似大學生咁

佢係一拍拖就好乖囉
佢話佢未同我一齊之前 都同好多女仔chat

咁咪係 你本身都唔矮 你男朋友無問題

最近林家謙首新歌都係講派帽同SP

懶幽默即係點

靚仔 幽默
唔靚仔 懶幽默

即係格硬講啲唔好笑既野 然後自己以為好好笑

唉不過算啦 香港啲女仔都係睇樣
靚仔講on9野咪覺得佢可愛囉
毒撚講on9野咪覺得佢智撚障

咪係
死雞蟲唔好搵好女仔埋單啊
仆街樓豬

大學grad左身邊唔少朋友幾好樣，家境好好，不過個個都係冇拖拍又係處男

有時都覺得既然出去玩出去蒲變左常態，自己又唔係好接受e種文化，另一半瞞好少少自己唔知就算數

每次拍拖都視結婚為目標
兩個人都一心一意
同對方一齊努力
但身邊啲朋友好似無諗到咁遠
認為只要對方呃到自己就得

咁慘, 有時都唔知咩心態好

同路

結果每次得自己全心全意
比朋友話蠢 哩個年代無啲咁簡單嘅感情
最後大傷元氣

仲靚女過我
而家d人咁睇得起自己ar

你個名...

有無去過老蘭

係度

怕醜？

無錯
個個朋友叫自己下次唔好咁投入
但根本唔會過到自己果關

你係巴定絲

雙向選擇
好多女有sp 姐係好多男都有 又唔見你屌
點解冇人屌二手鳩？臭化鳩？一碌鳩用過好多次都好撚臭

完全認同

我好正常

咁你加油

其實一樣

因為人地唔會過份期望

真 之前唔知邊個sp post 有幾條女係咁係到屌連登仔父權主義/守舊
俾人鬧兩句臭雞就沖出黎幫自己justify, 搶貞節牌坊
唔明呢啲人做乜鳩做得出怕咩認 好似男人叫雞俾人串雞蟲都唔會講啲咩啦
又要做人免費雞又要掛撚住個貞節牌坊係身仲柒過為錢做雞既援交妹

男人有幾可要人埋單？

咁應該以咩態度拍拖

叫奚又問假，又睇相，法現就始早記士拉
去到即吃應該無咁易法現

話說我試過聽過有兩個男人做廚房嘅對話如下：
一開始講緊香港女仔好難追洗費貴之類
之後就聽到啲好勁嘅野
A男：你有冇試過反支那揾
B男:有，支那好正 好過港女 又貴又麻煩
A男：你有揾開邊啲？
B男：開Wechat出黎
A男：哇哇哇～邊啲正啲？
B男：越南好黑，(好似聽到唔知廣東定四川好正)
A男：以前成日返大陸就想試，最近唔得(A男有車，但唔知架車係咪可以返大陸)
B男：話介紹比佢
A男：仲想想試啲咩類型
B男：我想試下去泰國
A男：你唔怕污糟咩，例如會生野？
B男：做足功夫就唔怕
A男：稱未好接受到，但我去開遊行有間唔錯
B男：下次一齊去
(其實我係咪腦有諗衰野，所以覺得佢地係講揾Sp,但我同個fd同一時間都諗到，一個人就話佢諗開衰野，依家兩個聽到都係咁諗)
唔講太多有個係上開lihkg，其實香港男仔係咪都係咁，定我唔岩玩依味

渣下自己

我都想識個好嘅

不如互渣

大家接受到得覺得無咩嘢，反正大家都係想搵個人陪

不了，我比較傳統保守

去IT同工程科到搵

咩U
可能個SP係我

Ching,我都係派下膠唔好咁認真話我

師兄信我 好似上面一位巴打咁講啦 女人對第一個破佢處的男人點都有情意結
有女朋友就最好同sp斷絕關係 唔知你果個sp幾時沉你船發癲 搵得你一定有原因 仲要Facetime同買埋口罩俾你
佢想拎你住址啊傻仔

唔自爆啦

個師弟保護左幾年為左食處,點知俾SP食左

same

多謝，Ching,我係一朵小蓮花

點解師弟會話你知

睇完呢個post，有啲想清左呢堆關係

睇完呢個post對女人好絕望

佢分手果排傷心過度,日日係HALL飲酒, 日日陪飲都聽到識背

咁條女比人破處，佢之後仲有冇得食？
定直接分手？

證明香港好多臭雞

都係

呢個心態真係不如單身，因為你只會覺得不停哂時間

咁正常既
不過豬既如果只做SP都好多人肯

港女：唔想要N手鳩
夜晚：晚晚含N手鳩又要同你油頭毒撚講咩

喂喂喂
狗公唔好係到搵食唔該
我開po都未搵食
你地就係到搵食??

仲有你班女又話唔想係網上識人
轉個頭又TG狗公

+1
住Hall 日夜摺
真係未撚聽過sp

樓主知咩事啦
睇樓上幾個回覆又留tg又盛

晒命

點解我要做乖仔

On9
可能屌閪前問過老母比唔比先

兒子：媽！今日我可唔可以屌閪？
老母：唔得
兒子：唯有等等先

幾時合理化過
雞蟲比人屌得甘過藍絲

廚房佬10個有9個都叫雞
你認真定假膠?

派下膠啫
幾時有做過雞蟲

上隔離登睇下
上面有絲打講左 呢度多女人會俾人屌
隔離登簡直唔叫雞唔正常添呀

冇希望就唔會絕望

其實物以類聚 人以群花
你班Fd如果成日搵Sp我肯定閣下都好得去邊

利申：成日聽sp 但係身邊未見過有Fd真係搵

其實1女2男幾舒服，serve得晒又吾會太忙，又吾會有俾人輪嘅感覺

中學畢業就冇再睇隔離登...

起碼都搵到個叫鍾意先
只係有好感做水泡拍散拖真係唔掂

邊間呀??
有D好撚多Hall雞架喎

人地完美示範

同意

試下一次食多幾枝先啦

咩心態
就係你太低估女人性慾既心態
社會主流對我地男人講話，女人性慾根本唔低
只係只會對靚仔流水。

你已經係女人益人，其實唔係囉

我D FD全部都心理毒撚
唔怪之得me都係

我認真，個冇諗過係身邊會聽到

據我所知有眼耳口鼻 有波有閪就有狗公上

但好多好正路都冇搵

豬西都係肉，好過去自瀆

我果間真係未聽過有 一直都懷疑緊hall G係咪傳說黎

螢光筆

我fd好似話真係見過

毒撚無人權 我講嘢得仔笑

咁可能一班毒撚 笑點一樣

唔要n手西？ 你試下溝鬼妹 比4個人屌過已經算少 香港女仔既話 我諗一般都比1，2個人屌過

雞排妹點望都唔pure喎。

SD唔係助養咩？

香港獨立

呢啲故仔 我作十篇比你啦
係有誠意嘅唔該整多張whatsapp對話capture

中文拎u返去讀書啦屌

真 厹同SP 就係環環相扣

你係巴？

有sp咪有sp 個d睇完post話咩好絕望一定係毒撚
身邊朋友都好正常
唔好再講毒撚埋單呢d野
你肯埋單又咪係貪人靚女
你同咩做朋友 溝咩女
反影出你係一個咩人
增值自己先會識到d高質既人

好想有SP

直頭係男神

呢個post 見到巴打🤣

SD係同叫雞無咩分別有錢就ok
Sp就要大家出黎見過合眼緣先下一步

哲學家

認同

點解你會知

咁有自信點會識唔到女

其實serve2男個忙碌度先啱啱好
試過一次之後成日心思思想試多次

屌你

sp 先好 屌完就算 唔洗上身
但女通常好撚易沉

有食到
但之後發現條女有可疑就識穿左

double penetration 對女仔黎講 爽唔爽？

就算你幾好，佢地都係鍾意啲player fuckboy，根本冇用

最緊要大家有協議
搞完唔好有手尾
玩果陣先有感情 不過女人好難做到

我都有沉過 但聖人mode 果陣可以諗清楚
女人真係都好易沉 屌完又話想發展

毒撚最忌有自信

事實

點先算丁短而家d仔仔jerjer係咪有返咁上下先有sp

但係好正

如果自己單身都可以考慮
多數d 女都有仔

純粹想回應踩單車個段
其實而家仲邊有人信踩單車
無血一律當非處 如果佢真係處但無血 只能算係佢嘅不幸
但我估男人應該唔會100%信
至於接唔接受到就睇自己能力同價值觀

氹完無事只係因為佢狠唔到心即刻分手姐
但將來如果有情敵出現 你就明
有啲刺一旦出現 只會每次有危機時就彈返出來

原來真係會有人信踩單車

你條女踩開越野單車 玩山路賽？

係大尾篤踩下公路係唔會穿架

你仲on9

又男神又毒撚玩晒啦

睇你朋友圈子係啲咩人啫，既然唔夾，點解唔識過其他夾嘅朋友？

駁唔到啲女日日夜夜日日瘋狂食仔

朝早見到有人推介套劇, 一個晏晝已經開左9集黎睇

香港地 酒店多 之前約女夜晚食buffet 再上房砌 成晚砌冇停 啲女有得喺酒店食buffet 就架啦

我都係咁同佢講
佢答我喺現實人地就係純，話台灣同架妹都冇港女咁玩
我果下：

好似最少都15-18CM
緊係啦
唔通8CM又有SP咩

佐助型毒撚
金城武咁

咁你呢?

拿......講句公道說話
台妹同日本妹玩得仲撚癲
叫佢睇下新北市D新聞

冇

點解現實中搵唔到哩啲人

佢條仔唔知

我都唔明佢條仔咁聽話真係一句結婚先上床就唔搞

因為你係現實中識唔到我
好可惜
走左寶

試過先知，個個吾同

鐘意嘅會好鐘意，但怕痛嘅會覺得好辛苦

同你一樣
試過玩app想識多啲人
但都係無心機玩唔耐
App識嘅人話a0都係有問題
咁我承認既

睇下幾歲囉
女仔2X都係A0應該真係唔多唔少都有DD

唔係App識
但我女友識我果陣係2x歲A0唔覺佢有問題

我無玩過apps
男朋友有玩
我個人覺得玩App好危

咁當然唔係100%既
但好多都係囉
最少對拍拖有好多幻想
睇左韓劇當真

認真 身邊有 2幾 A0
其實佢幾好
但係手上無男仔介紹
自己都搞唔掂

有幻想係真
但奇怪社交正常 樣正常但A0

你地會介紹咁好
我D fd唔興介紹
最後既逃生門都冇埋

唔會對男朋友要求出奇地高咩?

秒

有咩令你覺得sp經手一定會多過拍拖

其實好男仔唔係無，只係大家都唔鐘意姐

咁好既
我都想有個咁既

女人眼中好男仔=高+有錢+靚仔

唔係數量問題係做人問題
如果佢同4個BF做過都OK
但同1個SP我都覺得唔得

好好奇點搵

Yup

如果有好人 又岩嘅
我覺得無咩問題嘅

樓豬好撚柒

可能男仔唔興介紹比朋友掛

2X A0
鐘意既唔鐘意我
唔鐘意既鐘意我
唔想將就

你係女？
冇人溝咩

根本男定女對性都享受，你情我願有咩問題，證明依家既人唔再受傳統一套限制，係樓主跟唔上時代步伐，都證明左樓主無sp要開po呻

真架？

都可能係嘅

唔清楚
我男朋友都係無人介紹

係啊 絲
有人溝但我無feel

我同女朋友都係連登識
都正正常常

又一個唔鐘意呢種文化就係老古懂
你有冇追過po呀on9仔
我講撚左唔會話係錯
但係有人介意
咁人哋介意關你撚事咩
你做共產黨啦，只可以有單一思想

下次會唔會話埋唔叫雞唔做雞就係老古董
我地要身體自主

大佬你想扑女唔通帶佢食茶餐廳？

日本性觀念開放咁多
加上咁多人自己住寂寞去搵人扑野好正常

其實真係純粹sex partner 唔算多 多嘅係flings

唔係一部分人想像咁 一個text booty call 就扑野 會做couple會做嘅野 只係唔define段關係住 亦唔過問對方有無屌其他人

其實呢個model幾好 上一個gen話結婚前同居加深了解共同生活乜乜柒柒都一度被視為敗壞風氣 而家拍拖前扑下野你情我願 有乜所謂

同財富一樣，被最Top既男人收藏哂D女做SP。

咁我想扑佢，佢都想扑我啫

你地mmf係點約？
我同sp都想搵多個仔黎3p
但反而好難簡，又想有條件，又想安全

點先識到肯咁玩既女

其實樓主講得好岩
真係好多女有sp
你用小小心機搵
你會發現到個新世界

道德淪喪 有時諗緊係咪覺得冇希望所以先咁放得開

樓豬肯定交友app 都識唔到女
求其都搵到一大渣女唔想搵sp 想認真拍拖

既然你都咁明白事理仲有咩需要開po講，推下d有用po仲好啦，咁人哋介意關你撚事咩

根本呢個世界咩人都有，樓主只係見到人有我無所以有d情緒姐仲有唔用不推文回人

啲女貪新鮮姐

大把，但你唔會睇得上

你係咪我女朋友

可能係我做住你女朋友先啦

屌你老母
係感情台講咩都要你批准呀??
成個連登得返CCTAI好冇呀??

知你成日係連登到搵狗乸交配啦
死返出去交配啦

其實你覺得冇所謂真係冇所謂
但你見到呢個po好多男女都覺有所謂

所以千期唔好話自己覺得冇所謂
就要人地都覺得冇所謂

所以不必太認真，if you..Join them吧啦
搵純情仲難過搵SP(好似係)

你真係先知
明明你唔識我
又知我交友app識唔到女

玩過交友app識女識到唔少
但唔代表啱我
亦有試過大家啱大家

我唔明點解有個前設係到
男人一定要好鍾意有SP先叫正常
唔鈕意SP呢樣野就唔得?

即係而家好似想認真拍拖係一種罪
唔鍾意SP呢樣野就比人話你識唔到之麻乜乜柒柒
D狗公真係CLS
講中左佢就係到詭辯

自由意志當然要尊重啦 就算有人鍾意斷手斷腳嘅我都會理解 但你講到有sp就係非正常女仔我就唔認同喇

再者我亦唔明白無sp女仔比有sp女仔有咩優勝之處 你唔介意嘥你時間嘅可以講講我聽

唔知點解 有過兩個sp但佢地會投入咗感情 有時唔得閒見佢地會發我脾氣
利申 仔 到底有冇女玩家係唔會沉

點先屌到廿個?

起碼其中幾次都要玩3p4p喎

日日唔同掛
我唔是靚仔我都唔知

未見過

女人好撚麻煩

雖然係 但都理解 俾得你屌嘅就算覺得你未夠格做男朋友 要多啲attention都係正常

食個平d既buffet 囉 lunch buffet 都唔係好貴jer

食完就上房請佢食JJ

你睇連登點知佢平時正正經經

有食飯 但唔包隨傳隨到

有無試過遇到認真撚想放佢走 反而被發脾氣?

有 佢個時仲買咗個生日cake畀我 😅

佢覺得我好似玩佢咁

所以話幾無謂
上面講個D咩同男女朋友冇咩分別真係得啖笑
男/女朋友唔會唔想上身掛

你都係唔想上身者
而家又搞到咁
你唔想上身唔代表對手唔係

當然唔會話係錯
但我自己唔接受者

其實呢 真係無咁得閒玩野 食飯傾計唔使成本咩 你話明知佢玩認真中出即block就正仆街 但食下飯摸下底 調下情(hands off) 唔算過份掛

做自己 唔好強迫自己做唔鍾意嘅嘢

首先要界定咩係正常唔正常已經要講幾日
有人覺得食狗係正常
有人覺得隊草係正常
有人覺得用iphone先係正常

如果呢個世界有統一標準
個世界就唔會有咁多衝突
所以我諗都係睇返一個地方既文化、社會接受程度等
可能有一日個個都認為有SP係正常
咁我先係叫唔正常
同埋如果你有追po
你就知我一直冇話呢樣野係錯
但係係我同好多人都介意呢樣野

同埋你留意下
而家係我話唔鐘意SP
比人話我唔正常，肯定自己冇先咁講啦

老實講，你明唔明對我人生唔會有影響
你只要對自己同你身邊既人負責就得
如果你到時可以同另一半講
而佢又唔介意咁咪冇問題囉
但好多時你唔會知佢介唔介意
如果有一個你好鍾意既人
但佢就係因為介意呢樣野
咁就錯過左一段美好姻緣

雞(臭)

交友APP係設計比啲狗公同臭雞用
（係要玩撚過晒啦，望透世事用既約炮神器）

唔撚通我會周街問條女：小姐，屌你老味你拍過拖未係唔係處女？

或者條女：你係唔係青頭

無男／女朋友就順其自然啦
無謂騎牛搵馬

比人玩弄感情重慘撚過輸撚左５０萬現金呀屌

錢無左，用１０年８年可能儲得返
比人玩弄感情既話，
一鋪清袋到時線都痴埋真係乜都玩撚完

我都痴過線，
不過個天可能可憐我，
派啲神神佛佛打救返醒我。

感情真係唔好勉強，
唔好玩人，
都唔好比人玩

你條女真係痴撚線
咁好既女係邊度搵
我無老婆，網名黎啫，我同大家一樣都係毒撚
ＰＯＩＮＴ20 38,490
有成４皮野，我想知你搵幾多錢同點識你老婆
（不過我都明識女／仔其實睇緣份）

不過點都好，做到政府公務員都係大學生

讀書，睇黎真係可能可以改變唔少既命運

睇緊既學生哥加油讀書
窮撚更加要讀書

有處女膜啲女比人第一次屌個時聽講痛到仆街

啲女人話無印象，屌佢老母撚有人信咩
一係就真係踩單車／跳舞跳到穿左個啲，
唔痛，所以無印象。

同埋女仔／女人扑野都要講ＦＥＥＬ，
佢無ＦＥＥＬ既話佢唔會想比男既扑

女人，
愛同性分唔開。

張愛玲說：「陰道是通往女性心靈的通道」

咩ＡＰＰ

上網研究下咩係ＣＭＢ先，
ＡＰＰＳ都有真愛
真係講到唔信

「Coffee Meets Bagel Dating App」

呢個？

其實網上交友真係好危險，
可能咁岩你真係好好好好好彩遇到唔係 美容雞 個堆

點都好，如果您個故事係真既，
希望您地都開心幸福
希望個疫情快啲過

因為原本我３月要飛日本去清水寺拜觀音
點知之前都取消左

緣份呢啲野，唔強求啦

希望個疫情快啲收皮

一係大爆，一係就唔該佢地收皮啦，
日日陰啲陰啲加，睇新聞都覺得煩

各位巴絲加油，希望大家都會遇到真愛

岩岩開左黎睇，
好多唔同既女，
真係好好笑。。。
我自己個樣唔靚仔應該高攀唔起佢地
不過當係娛樂下搵人吹下水其實個ＡＰＰＳ都ＯＫ

當然連登都係一個唔錯既平台

不過你有冇放自己張真相真樣上去

唔係一定無可能㗎，我係踩rollerblade向後跣低pat落地穿㗎，嗰時唔知咩事係大個破處無血先諗起

三個男人屌黎屌去
好核突

好失望......估唔到咁正都做雞......
罷睇雞排妹了......

我知唔係無可能
但呢個真係只可以話個人不幸 無經驗憑你鬆緊判斷既男仔就始終會有懷疑即使佢99%信你 但當以後有其他野懷疑時就會放大1%
個但其實係咪處 再睇下緊唔緊都Feel到

因為第一次同唔係第一次真係差好遠
特別女仔痛嘅時候陰道會自動肌肉收縮
呢點係處女膜修復手術都幫佢唔到
所以其實男仔食過處同非處就通常好易分到

我有啲frd都喺cmb識到，有個就嚟結婚添

咁又係嘅，我個ex無懷疑過我因為嗰時痛到癲左，呢啲嘢無得扮嘅

會唔會係處都識含，真係痴線

Same here

咁人地食垃圾
你係唔係都係要食垃圾呢？

你係想人有我有既
咁可以溝下D看更呀姐、麥記呀姐同D公園呀姐
實中、又有得簡
1）個pool夠大
2）佢地已經好耐無人溝

想食好D梗係要付出多D ga la
好合理

但你竟然去餐廳
唔係諗自己想要食D咩
而係擔心有D咩無得食
係唔係好奇怪呀？

睇完呢個post頭兩頁

即係同4條女chat

Whatsapp wechat ig tinder

Tinder同wechat上約

剩低兩個有共同朋友 要用溝嘅方式試下

多謝樓主教路

你又知呀姐後生唔玩

來世要好好地做

好多男人扮女人

對男人都好絕望

係

好怕千辛萬苦搵到個女朋友，點知係Fuckgirl...

所以搵處唔係9up
係真理

咪傻啦
暗底 中同可能已經互換左幾次sp 無你份咋
靚仔大隻多女屌

佢個pat正過個波

或許性同愛可分開，伴侶滿足唔到，係出面揾。
如果另一半係同意的，其實又真係OK。。
如果另一半唔知，甘就。。。
如果係去叫雞可能仲好D。。明買明賣

應該好少女會同意吧 😂

但我諗真係同學校有關ge

哈哈，又未必，我之前睇過段新聞定文章，話老公係出面搞，好似係因為個老婆唔得，老婆係愛，出面個個係為性，唔想因為性而唔要老婆，想維持婚姻關係，個老婆都同意的。。。

同意，冇合理的原因，係好難願意的。。

係 正是

所以真係好少，唔係無
你都唔會俾條仔搞其他人
不過呢家真係多左女女性同愛分得開

仲有教會未婚果班，不過連登仔應該頂唔順從今往後個個星期曬十幾個鐘係宗教上面

點為之老婆唔得無陰道？

樓主圈子垃圾識埋啲MK妹咋話
基本上有返少少條件既女人，都唔洗搵SP
因為身邊大把男人圍住佢轉
特別又靚又讀到書既女人，同時間有10個男人追緊佢都唔奇，仲要追佢啲男人個個都有返咁上下家底/條件

你今日先知呀？

錯啦

女人眼中既bad boy=高+靚仔+大隻+口花花 係可以玩下但唔會搵你埋單

女人眼中既good boy=高 + 樣ok + 有錢 咁就係嫁得過

其他=唔係男人黎

想識

我一陣會Add你

利申：男人

係梗係好,但都唔可以盲目追求

之前有隻雞開po你問我答
俾人屌到上天花板

上到大學 上埋莊
玩得既 有少少樣or 身材 大部份都係百人斬
落吧飲幾啖 都可以拎返上hall 插
特別poly 又近諾士佛個邊酒吧

諗起以前 屌得幾禾味

好似咁易咁

Poly 揾sp 係易過 其他大學
特別係利生同物華

好羨慕佢地

仲有成德堂

就黎全部都係

跟本Hall雞最先就係poly傳出

調里魯帽勢
柑恨釀仙母戴劣仁體dark明
亂集訂泥擴真假

Poly sp 唔收錢架 免費架
成德 就波大
利生 就白皮膚

點知條女係咪處呀大哥

睇poly d女都知係淫底
有d著到成隻雞咁

釘soc特別仁

講到成間大學d女仔都係咁。。。但我讀左3年都冇見過

好多男仔都有SP
以為遇到個可以一齊, 點知都只係想搵SP
仲話遲D會搵番我, 屌你老味食屎狗, 慌你唔係屌嫌其他女先黎搵我

你好cheap

又真係cheap
咁撚cheap比我都當玩具啦

有冇諗過係.............

係咩呢？衣個年代女仔係開放左但都未去到個個都咁。。。。

係樣問題

哦

冇呀, 冇比佢屌過
好彩冇比佢屌

最緊要佢返黎搵你唔好理佢
唔係你一世都比佢玩
世界仲有好多好男仔
加油絲打

對連登仔黎講，最難接受絕對唔係每星期花十幾小時在教會，而係無得婚前性行為。